holder for value 其實係咩意思？

我睇極都唔係好明 bill of exchange ordinance 個度 求解